【武漢肺炎】湖北返港三不政策恐播毒 不戴手帶 不測試 不送隔離營

【武漢肺炎】湖北返港三不政策恐播毒 不戴手帶 不測試 不送隔離營

請支持蘋果！

咁咪好囉
如果真係有毒放落香港即係證明支那呃人

借位share

[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

湖北人出街都有19健康碼
去香港乜都唔洗，識揀啦